未夠卅歲已經決定自己唔會結婚生仔

溝女都慳返
其實唔溝女仲難過溝女
我可以正當讀好書揾好工結婚生仔
但我冇揀到呢條路
而家就算開路俾我
係下個路口退出呢場遊戲
我寧願撞車死
車毀人亡

壼～

你同嫁唔出嘅剩女吹奏單身主義有乜分別?

我唔想要個女仔跟我捱
更加唔想個仔複製貧窮
或者只係做個夾心階層都不如既人
所以我選擇不婚等呢件事終至係我身上